雨季來臨，又係去巴士站整濕窮撚季節

今日先突登去兩個站整濕堆窮撚

你係雨水？？

樓主有無車都未知啦😂😂

假膠，大家唔使覆